又到四月一，大家有冇掛住我？

永遠懷念
Leslie

哥哥真係好靚仔

懷念

愚人節，答案係有

有 成日諗如果你仲喺到會點

有冇聽下我d 歌？

一齊loop 下我啲歌懷愐下我

死基佬

平仔我都好留意你架

哥哥

有冇興趣一齊格劍⚔

乖！我在你心中

Miss
話咁快又一個四月一

每年4月1日都覺得傷心又憤怒
傷心當然係香港痛失一位天皇巨星
但憤怒就係每年4月1日都有人用佢個名搵錢, 當佢搖錢樹
可唔可以唔好再搞咩懷念演唱會或者出唱片, 已經好煩厭

無

好掛住

頭先十一點差唔多十二點返屋企個陣，見到文華出面花牌前有為數不少人聚集，估應該十二點有紀念儀式

竟然係十二點

無需要太多
只需要你一張溫柔臉容
隨印象及時掠過
空氣中輕輕撫摸

哥哥.....

好掛住你唱俾我聽嗰首Monica